你地反雲嘅 開心啦？

別要等雲加走後 才懂得珍惜佢 好嗎？

如果沒有雲加 那有這麽多足總盃？

那有不敗奪英超 那有這麽多青年軍踢英超

那有財政架構平衡 那有人可以比雲爺爺做得更好

我阿必須整一個雕像記念我雲